其實d 餐廳同茶記既水有無過濾過？

定就咁煲兩煲就用？甚至煲都廢事
次次食茶記d 公仔麵都好快想去廁所

咁得閒幫你過濾呀？

凍檸茶啲檸檬會重用

煲就有煲 係杯尻洗

間間都係咁？賣珍珠奶茶果d 水應該過濾過架啦？

大腸桿菌 金黃葡萄球菌 退伍軍人

大快活用3M過濾

冇 驚就唔好去食

熱飲同煮食用既水都起碼叫煲過

凍飲D冰就....

煮麵啲熱水應該成個早餐時段都同一煲水

好奇一問，同一煲水會有咩問題？

唔怪得賣咁貴，下次去到拎多杯水飲

呢句真

聽d 前輩講凍檸水d水係...

凍撚水呀屌你

你喺屋企飲冇過濾嘅水係咪死得

飲奶茶有絲襪過濾

水吧個呀嬸既絲襪

絲襪

即係點
俾人篤爛晒嗰啲都留返起再用？

檸檬唔會重用啦，但有餐廳室溫水係水龍頭直接出，有無過濾器就我唔肯定。
所以熱飲係最安全

菠蘿炒飯個菠蘿都會重用

保養得唔好最污糟係條濾芯，地踎茶記你寧願佢唔攪好過

好多公仔麵精華
好食好多

有，我果次問佢佢話每日新鮮係法國亞爾卑斯山空運山水過黎再經18重過濾